PARTE A

Ella _____ en la UBA
Hace _____, le gusta la birra
Llora cuando matan al papá de _____

Y hace _____, escucha Fun People
Respeta a _____
Está bastante bien el unplugged de _____

PARTE B

Y se va a _____
Se juega unos pooles
Se _____ una sangría
Y algunas _____ con telekinesis

Y te _____ las tazas
Le _____ no lo hagas
Con la mente te _____ más las tazas
Porque así _____ la telekinesis
Hace _____ años prepara su tesis

FINAL

La UBA
La UBA

Mufasa
Mufasa

Shakira
Shakira

La tesis
La tesis

